\input{../../../main.tex}

\usepackage{mathtools}

\begin{document}

\setphysstyle{ЛФШ 2018}{Колебания}{11 класс}

\parindent=5mm


\input{parts/intro.tex}
\input{parts/free.tex}
\input{parts/diffur.tex}
\input{parts/energy.tex}
\input{parts/dumped.tex}
\input{parts/virial.tex}
\input{parts/connected.tex}

\newpage
\setcounter{notask}{1}
\setphysstyle{ЛФШ 2018}{Задачи. Серия 2. Easy}{11 класс}
\input{problems/second-easy.tex}

\newpage
\setcounter{notask}{1}
\setphysstyle{ЛФШ 2018}{Задачи. Серия 2. Hard}{11 класс}
\input{problems/second-hard.tex}

\newpage
\setcounter{notask}{1}
\setphysstyle{ЛФШ 2018}{Задачи. Из недельных}{11 класс}
\input{problems/week.tex}

\newpage
\setcounter{notask}{1}
\setphysstyle{ЛФШ 2018}{Подборка разных задач. Свободные колебания}{11 класс}
\input{problems/free.tex}


\newpage
\setcounter{notask}{1}
\setphysstyle{ЛФШ 2018}{Подборка разных задач. Маскировка}{11 класс}
\input{problems/where-is.tex}



\end{document}


%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-engine:xetex
%%% TeX-PDF-mode: t
%%% End:
